D畜牲向返示威者掟磚反擊?

2:55
見到班畜牲堆入面掟返一舊磚去市民度